蕭若元稱7.22起不再評論內地香港時事 指與兒子有關

經常發表評論的時事評論員、網上媒體「謎米香港」創辦人之一蕭若元，昨日在其網台節目宣布，7月22日起不再評論香港和內地的時事及財經事務。

蕭若元在節目《最新蕭析》表示，由7月22日起，不再評論香港和內地的時事及財經事務，「呢兩個地方唔存在」，並指是由於其兒子蕭定一的要求。

他說，作為時事評論員20年，「要講嘅嘢都講晒，再講都係重複」，而節目將改名為「退休蕭析」，內容以旅遊、「八卦」、哲學、人生及外國時事為主。

- See more at:

燒山唔燈

自己燈死自己

驚佢祝福江澤民長命百歲同埋中國唔會分裂?

燒山好野

7月22 係就即時啦，等咩

屌你老母之前話退又唔退，而家擇日又有乜竟思